伍仔哥哥好耶

我都係跟五仔哥哥同波子哥哥學跳舞同唱歌的

好型

影到我 唔好推